有無人係梨泰院

有無人係梨泰院
一個人好悶
有無人一齊飲下酒吹下水

真係無

韓國人都覺得悶

毒撚無人搵